陳雲：解放軍內歛克制，好過港警，獨立後都要解放軍協防

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲出嚟9up
見字就block down vote 唔駛推

未食藥

唔好再用哩個借口幫佢開脫
共諜到出哂面就未食藥

唔係未食藥，如果要同北面政權邦聯下共存，復興以華夏為本既大國所必要

除非你想好似日本妹咁成日比Ｘ軍老強，不過都唔洗老強，港女愛洋腸
well, OK

多撚餘
一個獨立軍權既地方根本就唔係‘獨立’，‘國’

一日有食藥 一日無食藥 好亂啊

食過量（overdose）。